[PS4/PC] Monster Hunter World [244] 其實幕後黑手係總司令

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki

日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
`
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

po霸

斷線法流程 － 只限識玩／親友團

一. 斷線法係乜？
留人係集會所保持調查等級6lv，其餘人係4區脫離集會所爆角的方法
利用遊戲斷線唔對其他玩家造成影響的機制來保持6lv調查等級
令玩家每場都可以直接刷調查等級6的爛輝

二. 刷之前要執腳印做乜？
執腳印目的係為佐以最快方法上調查等級6lv
越多人執，越容易上6lv
一團執可能要執兩三轉，三四團一齊執係幾分鐘就完成的事
當中執腳印中可以提升調查等級的方法有三種
1. 執爛輝腳印
2. 執蟹仔搬的行李
3. 擊殺鑽地變身之後的奇面族，執奇面族的掉落物

三. 點解只可以殺變身之後的奇面族？
引用口乜巴打的回答
爛輝路過啲奇面之後 佢地會掘地下之後著黃金聖衣
要等仍變身之後先殺係因為
1.佢變身上黎果下會有飛散的黃金片 10pts
2.黃金片會引蟹仔過黎搬行李 2pts

四. 新手睇唔明下面個流程應該點玩好？
下面個流程係以最快速度刷爛輝的方法，
如果你睇唔明，又想玩斷線，唔該拜托麻煩請求你最起碼記住以下幾種：
1.如有需要幫手執腳印上6lv調查等級
2.只需要爆爛輝角金，雙胸，雙前手以及脫衣後的尾巴就可以獲得最大的獎勵
3.四區放完爆g切記斷線，脫離集會所會收到提示 (斷綫方法包括開Spotify退出再開番MHW，拔網線，測試網速等方法)
4.完任務後切記拎佐獎勵先番集會所

五. 點解有時候會無啦啦斷線，點解決？
集會所leader斷線會導致部分玩家斷線，想避免出現依個情況最好請一位巴打掛機，由佢做leader

六. 爛輝係固定團定係每場都換妻？
建議固定，有效的分工可以更快地刷
亦可以知道集會所一共有幾團，避免出現斷完入唔番既情況
成日亂入人地隊伍係一件好撚阻住人地體驗遊戲的事情
煩請各位巴打係討論區，遊戲内自行組隊

七. 速刷方法
新手請理解清楚四的解説先好睇依部分
1.爛輝一區快速進入三區的條件為「爛輝所有必要部位的破壞」以及「指定的傷害」
「必要部位的破壞」包括角金，雙胸，雙前手，你可以係一區或二區完成，
無論係一區或二區滿足條件，都會觸發爛輝脫衣
「指定的傷害」必須係2區完成，即使1區爆曬全部部位，仍然需要係2區造成幾百至一千的傷害，爛輝先會脫衣

2.一區爆破指定石頭令爛輝更快地潛入地下再次出來，爛輝出現地點唔一樣，共三個出生點，爆破指定石頭可以加快爛輝移動，以下為參考圖，紅圈為爆破處

3.快速脫離三區的方法為暫時為進入三區觸發NPC的落石提示，維持大概一分鐘的時間就可以離開，期間各玩家可以破壞尾部，頭部
破壞完再打都無用，鎖佐血
(ps: 頭部破壞亦可以係4區中任何一區觸發，但尾部一定要3區或4區)

4. 四區眠，放爆G，斷線，收佢皮

速刷參考影片
打法1

打法2

爛輝武推薦list

R8
火水雷弓 麻斬 麻棍 冰水棍
眠棍(無匠白斬) 火太刀(無屬無匠白斬) 眠鎚(無匠白斬)
狙擊輕弩(雷速射) 援擊輕弩(通2)
援擊重弩(貫通3) 冷擊重弩(通3)

R7賊重弩(散3) R7慘爪槍 R7角盾角棍(多20防) R6王銃(放射4)

#1000 19:20:19
#1001 19:20:20

樓主係bot狗

比你發現左我係油雞妹分身

Bot狗可恥

呢到真係好多痴線佬

下次可唔可以幫我改番隻字

我肯定無人會記得

你自己喺40頁再提多次啦

下個樓主唔係我

都幾確定 係有用的
長久以來的3區拖時間終於解決

等帶打

試過最快係自己單拖落去3區引佢用爆石斷尾

跟住返營換裝，冇人落去3區嘅話佢真係1分鐘左右就會落去4區

1區等佢開波幾時先解決到

同埋踢一隻蟲得4/7滅龍石
可以踢多隻再執有7/7 有時驚唔夠用

下個po幫我搶，我改咗

滅龍石真係
執爆裂唔夠用

我同口乜試過用依個原理著隱身衣試

S巴 起爆留2區打手

weak了，感激各位隊友

好，我都差不多了

咁我等你地爆完角金先落
btw,係咪有方法唔使等個timer數60秒？

你指完場戈90秒？

可以cut動畫姐，喺佢眠爆醒至到佢叫嗰段時間爆角，再開本書出嚟睇就可以cut

係，唔想等

d雷彈有貫穿效果 可以手腳一齊射

我打直射

咁我應該fail
爆完仲要射多10粒斬裂先斷角

我last了

打爛閪要射腳？

自動留名

個情況大約係咁，烤肉架，望遠鏡都得

三刀中曬真男人

thx carry
咁我都收皮先，今晚好攰

???個邊有幾人？

暫時兩個，有兩個afk咗，陣間返

你想打嘅話過嚟打住先，我都就weak

好

咁我預斬裂數量都可能得
不過預錯就要食佢一招

其實cut嚟做乜
反正咁長時間又冇可能挖唔晒四下

試下換個角度睇佢爬入窿

差火弓

有冇人一直入search既野團房
第一次入房會顯示錯誤代碼50382-MH1
要入多一次同一間房先入到？

口乜巴係咪放完爆桶就出左黎

係呀
btw機體就黎支持唔住

マジ天使

良いおっぱいだ

口乜天使

所以個方法就係係咁滅龍石射佢?

射到佢窒 最好唔好落石or打爬佢

又中柱

我張結算圖

lm

巴打你成日都咁早LM 既

deep sea

Lm

要返工

bb

爛輝早團 希望執完有位打

咁多位早晨

jj插沙，想問狩獵笛風壓完全無效個音色係咪頂到龍風壓

鋼龍裝招技都好似係寫風壓完全無效

寫龍風壓無效(好似

防禦性能 Lv3 防禦強化 Lv1 回復速度 Lv2 攻擊 Lv4 龍屬性攻擊強化 Lv1 看破 Lv4 弱點特效 Lv3 超會心 Lv3 飛燕 Lv1 無屬性強化 Lv1 匠 Lv3 達人藝(Behemoth) 的搜索結果1條(0.062sec)

鎧羅慘爪槍咁砌點睇？

輕弩

無野玩

有無爛西開荒團跟

我用緊你個套
2個3洞珠插攻擊/強壁/耐衝
客製攻擊+回血

長槍黎講防3同防5有冇太大分別

打貝貝龍有分别（防3擋隕石少退 防5唔退）

其他冇乜分别

最後2晚

仲差輕弩同太刀

對於爛輝呢啲要RANDOM式狂刷嘅武器，
我寧願佢遲下可以課金買算，
刷嘅時間夠賺返課金錢

想問下巴打們 而家有無爛輝斷線場玩？
如果有的話 我可唔可以join

芒亨都要課金

淨係想要輕重弩 祈願

雷弓 咩76 眠鎚 冰銃都岀當bonus

有冇團可跟隊
打咩都得

夠人既話可以自己起個

可以呀巴打 夠人自己起個

輕重弩齊晒 想試下轉玩其他武...
火水雷弓 麻斬 麻棍 冰水棍
眠棍(無匠白斬) 火太刀(無屬無匠白斬) 眠鎚(無匠白斬) 一把都冇...

同求 輕弩一把

其實 炎妃冥燈唔係仲更加好用咩..有彈藥節省..

sing ching dim see

通2速射 屬解後裝填8粒

其實係睇中新輕弩做控場奶媽個潛力
所有特殊狀態彈lv1,2， 徹甲流彈，通2速射
控場又得，奶媽又得，又有啲輸出

又者用嚟整新嘅火炎彈速射
就會係一把可眠可麻可毒嘅火炎彈輕弩

長槍未玩過 @南爪 點睇

炎王個活動就完，仲有冇bro刷卷？

有一批人刷完爛輝 你今晚上黎放曲

好啊

爛閪開荒團

同我戈套一樣
btw 都係@南爪

有冇人打

依家開機

冇人入
可以執到2046

赤帝

我起場 你打龍

我都唔打龍
因為刷完

得一粒鐵壁珠仲有冇裝推薦

唔好打啲未變身嘅奇面

5格刷珠 4格
貝貝 炎王王 -3
打咩都得

炎王卷果套裝係咪個個都刷定一套旁身?

茶你哥

插兩粒匠珠用鐵壁護石囉

月島係我細佬ac 負責hold間房

大家記得斷線爆角
唔好做豬呀

目困大師

Push -2

遮住左睇唔到你訓

Co巴係咪入左黎
岩岩得兩個人所以開2人

Push

入黎玩一陣 就出街

你哋打啦
我想打其他野

thx

有無巴打幫手打一打條屍套龍
弓手表示爆頭十分難
Psn:TMDSAM

放psn 點入你場

援擊輕弩

7ivpwGERf7Hu

出咗
快啲砌
好撚勁

點解唔3 3……

就入

同我果套一模一樣 玩落好舒服

你刷唔刷珠
不如一齊刷

細佬HR50都未到 怕連累你地

我開hr 30
好易打
btw 我入咗

唔好用邪教住
用住其他武器先

好 轉頭加埋psn再刷？

你喜

你唔刷爛輝先？
唔洗自己做武器喎

前日刷比人屌太低hr唔岩刷
佢地玩斷線刷

所以都係安安份份打下怪算

係斷線
你有整爆g 就可以一齊刷
用擴三或者斬裂爆咪得
斷線爆角就得

雙刀都爆到角

我得把爛鬼黑角重弩 同飛雷弓
Btw你是咪刷珠？

你想整咩武器先？
整完去刷

打3場 火太刀 火弓 援擊輕

三場

差一隻屍牙就可以跟你走

不如整冰弓啦
之後咪join 爛閪

就係想要火弓 輕弩 同眠棍

根本黑角龍係呢隻game final boss
150滿血
505防 比佢一招秒

ching客製咗乜？都係攻回？

都好 同你刷咁珠先？

有牙

刷珠幾時都得
爛閪唔係喎

但我唔夠料合爆g

植生都冇得種？

未有 最叻都係種苦蟲

幫你唔到

用住大爆先
入場扮爆g

大爆有得直接買

我平時都係咁

咁你咪入去刷

點扮 一眼就俾人識穿

我唔夠隻爛閪打

唔駛夠打 拎把片手裝個廣域5入去扮忙就得

你用雷弓啦
打呢條龍龍屬冇用
睇圖鑑唔該

回血一定有 因為唔想成日收武食藥
之後好似係客左會心？
都係睇返你砌看破攻擊幾多去推會心

Ching 你有冇打過
我未試過用哂啲通2都未死

冰弓得三四區有用，一二區月嚟極速破金身，

八成都係一區破晒全身，去到二區就直接落三區，

用依段時間返去換裝都唔會晒時間，

最多畀你破壞大角一部份，之後就係一個冇輸出嘅負累，

係都整埋雷弓或雷輕弩。

自己諗下係咪。

佢有雷弓

總結
龍弓

ok

追故模式
打code 入場

媽 好亂啊

前日啲人叫我乖乖地打炎紀 你地就叫我打弓

1 2 區雷弓爆部位
之後返屋企拿龍弓爆尾
之後斷線
自己爆角

唔一定要炎妃
不過有就

你爆到啦
你有龍弓呀
我雙刀都爆到
你弓點會爆唔到

講漏要幫手放爆桶先斷線

看4 15
攻4 5
弱3 50
自帶30

所以諗住攻回
但係又見好多人會回

爆到嗎

有冇破壞王
弱特打爛輝冇用

炎妃輕弩多人用 一套裝打完尾

1,2區雷彈
3,4斬裂
需要2個爆G

破壞2 or 3 你都一定爆到
冇就用技術搭夠

弓其實可以將傷害集中一點
爆手 同 頭都唔錯

即合睇下點先

雙刀爆角技能

原來冇上破壞王
但係火龍會心不容許我上

唔齊 算鳩數

會心夠50% 加弱特就夠100
所以夠就客攻擊啦
Btw匠3達人藝係我覺得最舒服既慘爪配法
未出騰龍前匠1匠2就麻麻地 匠3真係起班

試下先啦
最多自己爆唔到
但係有安慰獎呀
12定13lv

我都想打

破壞王對最後破壞大角無效

人數上好似

爆咗

開一場試試先

I c
但係可以幫手爆部位

所以前面用後面唔用 但一套裝由頭用到尾就自己諗掂佢喇

由頭用到尾就直接無傷算啦

我地圍爐？

好呀

隊長開場

原來有幾粒鬼爆菇可以合爆G

終於出左火弓

二區爛閪
連登仔一齊嚟圍爐

仆街
斷咗線

其實仲有冇人打爛輝㗎
太少人開2區好似

我仲未見到雷弓
我AC係咪冇雷弓 出2火弓 2援擊輕

斷線爛輝缺人 有興趣留psn

1區好似仲有位

幾粒

應該打到4-5場

咁不如佢哋入啦
爆咗先開二區

重開未

而家係唔係無人正常打爛輝架啦
斷線戰法係主流？

我驚我整錯 搞到變lv1罪人

一區最上層有得執4粒 用楔蟲飛上去搵
加埋啲火藥草 爆炸菇 大桶 其實可以補番條數

我之前打開正常
依家打耐咗咪玩斷線

斷線場呀
入啦
唔入打到你哋入

d回覆飛住飛住咁睇唔明

要執腳印

雷弓先？最後先換龍弓？

66 同 40幾

ys

]]斷線場呀
入啦
唔入打到你哋入
有冇人呀
得三個人

我係hr66嗰個

你同啲港女有咩分別

我等你哋carry 我

我雷弓多到賣 而家係睇下出唔出 眠棍同鎚仲有輕弩 巴打加油

未夠6lv 呀
唔好打

Caption可唔可以加洞口前放起爆前睇睇地圖先...成日有人太早放，過期引爆一獲熟...

得3粒

口乜巴一個人執緊

斷線爛輝缺人 而家開緊荒 想join留psn

口天使

喂
太少人啦
快啲叫埋你啲姨媽姑姐嚟玩
後生嘅就留低contact

直接解個農場任會唔會易啲...

我一陣過來幫手

癲

你地都係天使

爛輝斷線場
有兩個高手carry 緊我
你哋想俾人carry 就入

你地get 錯意思
i mean 你執場 我打龍

差啲

差咩啲
你有冇打過

差啲死埋
我有打架

我意思係你有冇爆過角

一場

kenlck1218 唔該巴打

太少人啦
夜晚先再開

快啲留psn 入人哋場

TMDSAM

1區停留破埋 滅龍石有效

1區見佢發呆就扔佢老尾？

直接cut曬成段停留動作

tcy48

1區有需要扔咩？
佢唔郁咪繼續打
有幾可未入二區就爆晒部位

仲有無位 TMDSAM

冇人 2lv

左下出 最耐可以停分幾鐘

痴線佬今晚carry我打火弓輕弩ok？

其實點推個場上Lv6
#4第二三點已經講得好清楚

同埋落石唔會加追蹤點數 只會加你調查點數 所以唔好再多手
唔信你可以一入場直接落一舊石走人睇下會唔會加

我唔係痴線佬

等你carry我1 3區趕狗入窮巷

再補充多少少
可能有人會見掘礦會掘到同奇面掉落物一樣都係叫黃金石碎片既野
但掘礦出果啲係唔會加 都係專登試過掘完即走試出黎既

條龍每次洞口捐出黎 必有一塊飛散黃金片係佢下低
除左左下洞口 其餘3個洞口出 都會引到好多蟹仔黎搬行李
著隱身衣就唔會嚇走佢地 企定定執得哂

爛輝未解放前弱雷 解放後怕冰

入唔到啵……想打斷輝呀唔該巴打們～

下次記住加密番張圖

gg

可留psn id?

笑咗

so99y巴打，不知要加密
PSN : D D 1 6 9 9

連開2把爆破弓 讀心到呢

可唔可以睇下#4先一齊玩
完場得果lv14

好彩條code錯既

打左好耐下 我返到黎已經見到寶寶跟住食完個包寶寶d隊友都未返到

寶寶字幕但寶寶不說

尋晚都有類似情況
其實係咪要整多個詳細流程，講多啲注意事項出嚟

主要係唔追post

呢點應該永遠都改唔到
所以個詳細流程都只係方便大家唔洗次次都打多一次段字

弓裝點砌好 有冇裝可以“參考”下

可以繼續打

而家明點解大家鐘意換妻了

爆咗尾先眠

其實如果新手足打唔贏爛輝，可以考慮下用炎冥輕弩
輕弩機動性又高，屬彈又唔使太埋身打，安全d
解放前雷彈速射，解放後水彈速射，雖然無冰屬打得咁快，但起碼贏到阿
仲要支野自帶彈藥節約又多位裝珠
你無錢/無素材既可以一裝打到尾

裝備唔識砌可以參考下集會所其他巴打既裝

打爛輝輕弩最基本要有火龍會心 屬解3

之後就推會心同攻擊力 但要注意爛輝無弱點 所以弱特無用

其他既@1500輕弩大師

sorry sir! 頭先唔記得copy定個code，可否再邀一次？

PSN : D D 1 6 9 9

用同一個邀請可以入得返

點解唔放爆G?

謝巴！

new version

斷線法流程 － 只限識玩／親友團

一.斷線法係乜？
留人係集會所保持調查等級6lv，其餘人係4區脫離集會所爆角的方法
利用遊戲斷線唔對其他玩家造成影響的機制來保持6lv調查等級
令玩家每場都可以直接刷調查等級6的爛輝

二.刷之前要執腳印做乜？
執腳印目的係為佐以最快方法上調查等級6lv
越多人執，越容易上6lv
一團執可能要執兩三轉，三四團一齊執係幾分鐘就完成的事
當中執腳印中可以提升調查等級的方法有三種
1. 執爛輝腳印
2. 執蟹仔搬的行李
3. 擊殺鑽地變身之後的奇面族，執奇面族的掉落物

落石，採礦只能增加調查點數
我地需要的係追蹤點數，如下圖

三.點解只可以殺變身之後的奇面族？
引用口乜巴打的回答
爛輝路過啲奇面之後 佢地會掘地下之後著黃金聖衣
要等佢變身之後先殺係因為
1.佢變身上黎果下會有飛散的黃金片 10pts
2.黃金片會引蟹仔過黎搬行李 2pts

四.新手睇唔明下面個流程應該點玩好？
下面個流程係以最快速度刷爛輝的方法，
如果你睇唔明，又想玩斷線，唔該拜托麻煩請求你最起碼記住以下幾種：
1.如有需要幫手執腳印上6lv調查等級
2.只需要爆爛輝角金，雙胸，雙前手以及脫衣後的尾巴就可以獲得最大的獎勵
3.四區放完爆g切記斷線，脫離集會所會收到提示 (斷綫方法包括開Spotify退出再開番MHW，拔網線，測試網速等方法)
4.完任務後切記拎佐獎勵先番集會所

五.點解有時候會無啦啦斷線，點解決？
集會所leader斷線會導致部分玩家斷線，想避免出現依個情況最好請一位巴打掛機，由佢做leader

六.爛輝係固定團定係每場都換妻？
建議固定，有效的分工可以更快地刷
亦可以知道集會所一共有幾團，避免出現斷完入唔番既情況
煩請各位巴打係討論區，遊戲内自行組隊

七. 落石
多人模式下，無論係執腳印或正式刷，落石係最多餘的動作，拖時間之餘又唔可以對必要部位造成破壞

八. 滅龍石
滅龍石可幫助玩家速刷，主要有兩大功能
1.一區爛輝以左下角出發時機率觸發停頓動作，
扔投滅龍石能直接打斷停頓動作，加快爛輝入洞
2.三區爛輝機率長時間逗留，
投擲滅龍石打斷爛輝動作，
令爛輝以最快時間進入四區

滅龍石最快取得方法係禁圓圈踢下圖小動物，踢一群有4粒，可連續踢2群拎到最高7粒
依堆小動物係1區，2區都可以搵到，如下圖

九.速刷方法
新手請理解清楚四的解説先好睇依部分
1.爛輝一區快速進入三區的條件為「爛輝所有必要部位的破壞」以及「指定的傷害」
「必要部位的破壞」包括角金，雙胸，雙前手，你可以係一區或二區完成，
無論係一區或二區滿足條件，都會觸發爛輝脫衣
「指定的傷害」最快可在一區完成

2.一區爆破指定石頭令爛輝更快地潛入地下再次出來，爛輝出現地點唔一樣，共三個出生點，爆破指定石頭可以加快爛輝移動，以下為參考圖，紅圈為爆破處

3.快速脫離三區的條件暫時有二
a. 進入三區觸發NPC的落石提示後開始計時
b. 斷尾，爆破部分角後用滅龍石不斷打斷其動作
維持大概一分鐘的時間就可以離開

破壞尾部，頭部破壞完再打都無用，鎖佐血
(ps: 頭部破壞亦可以係4區中任何一區觸發，但尾部一定要3區或4區)

4. 四區眠，放爆G，斷線，收佢皮

速刷參考影片
打法1

打法2

有人冇放？
唔怪得打耐咗

個無撚用

搵唔到其他詞語形容

我覺得可以講埋次要爆左右腳左右尾任意2個部位
我試過同人打佢地淨係爆胸同手 剩低兩個部位唔爆搞到隻龍勁遲去三區

簡而精

頭先唔記得補大爆g sorry

有野做 唔打住

呢套打爛閪3&4區有冇得諗

弱特無用 轉屬性強化會好d

射斬裂唔食弱特?

斬裂得 屬彈就弱特轉3Lv屬強

Sor 以後射屬彈

斬裂客制吸血收益唔大，補血速度太慢
斬裂彈又無會心距離，單黃圈打中就得
你可以行遠啲去一個安心距離射，減少中招扣血

依家連埋精神3，打弱點好似都有95％會心
轉做客制攻擊好過

屌 嚇撚死6個爆G爆撚左

我都嚇左嚇 發生咩事

邊個整爆？

懶整多把
要冥燈寶玉 好鬼煩
留整其他武好過

真係要寫明打前手優先
我發現好多人都鍾意打後腳先，但明明前腳難爆過後腳，又高分過後腳

突然爆撚左 即刻斷先算

手胸優先

後腳落2區先打

直接做土豪換走回血
橫掂刷珠打打下都會拎返晒啲玉
打屬彈都係要客會心／攻優先

叫今晚開po戈位巴打順便改埋

夜D再打

痴線 口乜天使carry我兩個人打5分鐘

可能就係你個bot

掉番轉就真

耳塞 Lv5 攻擊 Lv4 看破 Lv4 弱點特效 Lv3 超會心 Lv3 飛燕 Lv1 無屬性強化 Lv1 屬性解放/裝填擴充LV0 集中 Lv3 達人藝(Behemoth) 的搜索結果1條(0.005sec)
新眠錘砌法 點睇

求爛輝斷線場 識斷線

集中廢廢地

利申未玩過錘

錘唔上集中 儲氣速度好明顯

唔係大劍咁就得

唔要集中同耳栓 看破/攻擊/匠 耳栓靠不動衣
玩空戰再加埋滑走？

砌完裝 又要開工
有冇爛閪場?

唔出KO術 ？

開多咗個場 有無人入-3

砌一套決定空戰 一套地戰好了
Btw 唔記得佐滑走

次次唔留id 反而記住咗你id

加咗你2個好友 仲有需要入就reply

add fd子咪唔駛咁煩

一早add曬 btw 邀咗你

fuck 轉場冇save到
又要砌過

有冇人知pc版幾時出恐暴龍?

其實點樣可以快啲解放佢 爆到咁上下又潛水

個場有無人

2區爆金角倒地期間爆晒所有必要部位（前手，胸，後腳）
然後就會解放

個頭好高呀 拎鎚揮極都揮唔中

玩柱

連跳左兩次跳唔中 隻野醒左

一區要爆佢頭你都等佢第2次上黎先啦 同埋咪落石哂時間

唔好一區爆角打疾一野就夠 同爆左尾先眠

無限loop

提下ok既

有無位

有冇爛輝斷線缺人

金角未爆就解放左

其實可以考慮下係game入面set 句子，直接講應該會快啲

你係指舊金未甩就解放咗？

我都係拎番弓算以後
今日都試過一次

二區直接解放

連續兩場爆破弓

上面

THANK見到了

我試過一場出兩把, >>>

點跟
最後幾多分鐘完成

巴打們 個場我7：15就企唔到 你地要揾人hold場

我都諗過 其實爆彈放得好係可以1區爆哂要爆既野

致油雞巴
Po頭可以講埋解放條件：

1/2區甩角後優先爆前手前胸 5個部位
再爆後腳/後尾是但一樣 共2個部位
總共5+2部位就可以快速解放爛輝 並達成條件1
甩角後再爆大角部分+解放後破壞尾部 達成條件2
滿足2個條件就可以最後4區爆角擊退獲得lv17滿等報酬

請因應我中文E既措辭略作修改

唔爆後腳尾甲都夠17lv喎

thanks

時間其實好似差唔多 冇睇到last時間

個場無咩人 有無多啲ching入黎

呢句本身我講既
但我計過數應該差d
可能係隔離隊爆左然幫手補足左個pt
如果跟依家既改良版 快速解放就點都爆好啲

同埋提埋切忌輸出過多爆唔曬部位
因為會導致傷害累積過多導致解

而家有冇爛輝團?
psn: alabafabio

我想講呢 我次次都要打code 有冇人加我psn

今晚po頭交比你

輸入個到有得禁... copy

屌 蠢撚咗

係係入code個鍵盤，最底果行有個...既掣，全選，之後複製，下次入code再按...個掣，貼上 就得

我呢d無資格搶1001

殺唔到條龍

大神今日打咩

options掣都得

sor唔記得約左人交收衝左落樓

依加有無位

斷左

三貓

攰到仆街 打個飛機訓教

想問下ff隻寵點有嫁?

11把賊弩 唔知火弓出之前出唔出到第12把賊弩

殺死貝貝

我殺死左貝貝龍啦...係邊度轉呀咁

囤積76

高價收

工房

貓甲嚟

5000爆g一把

俾盡15個

講價

我可唔可以用6枝冷飲買目困流火水冰電散彈貫通弩6套砌法

LM

跟

見到啦 thanks

當我牙po？至少7枝

貫通重弩條數我幫你找

比夠14枝你 唔想對住砌裝器

我秘書牙po一陣俾 入落我戶口得了

入拔刀隊r2場之後食飯

幾百張武士票都未有賊弩

百幾張武士票都未有火太刀

係唔係斷左1次就要打1次CODE入

呢到啲人成千張都未出聲啦

善用copy咪唔洗再打

有無卡6場？

有無 新斷輝 場
我呢邊佢地分哂組
其他人又掛左機
廢時搞散佢地
有無其他集會收留

拎票去同鍊金啊婆換野繼續刷

咁難出嫁咩

132 場爛閪都未有雷弓

就黎三十張都未有三把弓

Ps4有得copy? 定second screen

打完個code 㩒options掣 全選 copy

Dinner 食完再入

有冇爛輝斷線團
打左五日

食癲娜先

id

咁快醒左既 跳柱好難玩

全選完要禁圓形先見到copy

加埋

唔洗跳柱啦，真蓄劈爆佢

#metoo

大劍新手 唔識預位

有冇炎王場

啱啱學識跨欄 以後唔會再好難過了

又po返出嚟

你唔諗下係邊個搞到我咁難過

斷輝場有？

蟲棍打爛輝都幾好玩wor

用Spotify 斷線係咪就咁開完就翻去MHW就得？

吹牙

係牙

試下落石 打尾之後 滅龍 ？

見你係咁追頭幾型下

有冇斷線場

琴日試過落石之後條龍癲左 滅龍石都趕唔到佢去第四區

可以trytry既

落石真係由1區雷到去3區

有冇斷線場 時日看多

有冇人打炎王券

龍棍妃棍邊支好用？

其實 level 1，爛閪去到三區係咪唔駛打？

解放左就停 如果4個人一齊有汁野 出黎就lv3

一定冥燈 棍跳最食斬味

爛輝斷線開荒

判佐未入4區眠

我空龍用貝貝 地棍用恐暴

sor射得太快

入緊個陣射得太多出事

瀨過次野 之後都唔敢隊咁重劑量

我

落完條斜見條龍仲未到就知出事

senya巴換佐冰弓

咁都比你發現 斬裂rj打冇眠爆既爛西打到聽朝

DD 巴還在努力

橙

我覺得自己好衰

spotify一返就醒o左，全爆落空……
打唔死……

帶lv1加2眠彈 加5個增強劑合lv2眠彈夠眠2次

蟲棍做到未噴火完場wor

隊長？

炸到都無用 佢岩岩個位未到4區 仲係鎖緊血

隊員啊 空貝貝棍打落幾痛下

咁勁
唔識撚棍

dd巴你做leader啦

Ooooo?

狂o

我唔識架，唔累貓人偷笑了

你做leader 我地可以幫你扣boss血

你做leader可以打少d

蟲棍一至三區要扮忙 前幾日見到有人不停話有個巴打用棍扮忙

幫你偷多d血等你可以秒隻爛西

我一區都係跟你地走位咋

you mean 我接任？

yes

係啊 leader 可以打少d血

除非打到落3區返去換棍裝 唔係會比人屌

戈位巴打玩棍好勁的

勁還勁 一至三區唔幫手爆野 最後報酬都去唔到lv17 我寧願佢一開始幫手爆下野好過

要咁高效率你不如搵3個擴三隊友算啦

又比人carry到5分內

火太刀係咪呢把？

謝carry

頭先2區用冰棍打頭 每hit 破百

r8

真係快好多喎

有無場有位

癲嫁咩

火太刀R8嫁，繼續刷啦

點解我打每一場條絢輝爆甲隊友就斷線
乜唔係5區+眠+爆筒咩
我次次都自己打，條龍又走埋
啫係點呀

係唔係呢 另外提提你 3區爆尾之後用滅龍石就得 唔洗再射

係呀呢 再快d都仲得

自己一個刷好辛苦

你要咁諗 另外三個輕弩不停爆部 你行企直到4區 我覺得對另外三個唔公平

Yes sir~~

新鮮出爐 冰棍5分内 幾時都話用乜唔緊要 最緊要同隊友夾

再快d開場就perfect啦

sor，打埋呢場食飯先

爛輝斷線場 已6lv -10

見到aoki係到曬緊把火太刀

唔好晒火弓就得

你有幫手 我同過之前棍巴打去二區鳩跳 一區冇放炸桶 同過佢打幾場

唔好咁啦你 人地會好尷尬㗎

可能差溝通姐 依度d 巴打成日都唔講野

大把人會唔放爆g啦
咁就要標籤棍撚？

我開炎王場刷卷，有冇人join

其實我用大劍同佢哋打我都冇乜幫過手

你同個果位巴打打未 如果佢好似片咁打唔會比人話扮

我無撚佢意思 純粹想講大家要合作溝通下

名你又冇講 我點知你講邊個

覺得自己冇貢獻可以自動自覺拎多兩個爆g

唔係標籤 巴打你咁好人 我用棍你帶我打 ok? 嘈咩 ？

唔知咪唔好出聲

1區應係我扔左幾粒滅龍石既錯

大劍勁頭先打左場大劍一區爆晒佢頭

扔頭？

身 扔完佢無撞石

當日貝，今日爛
謝三位巴打，希望晏D有位入返!!

係咪中撚左柱？

平平地請我地食餐飯 我地就唔計較

因為有舊石冇炸

其實係我同senya 都無上去爆石頭

出左火太刀 差輕弩就收工啦

吓，我唔用大劍都可以一區爆全parts

冷飲一人一枝

冷飲240G 一餐飯300G

可能第一次見

有無巴打帶打貝貝

我整爆的sor

不過真係少見lv6一區就爆埋角一少部份

留返60g車費黎好喎

睇到啊

枝冷飲收返

蟲撞爆佐角。。。。

我仲差1把新輕弩 打到就黎幫你

求斷線團
Psn: Neto-0822
謝謝巴打們

我都想打貝

差把火太 搞掂幫你

636ai2nDc4pQ

3套o 中曬就爆 如果唔係要控紅燈 其實幾好用

想學蟲棍未大叫前爆角

已開等巴打救命

連續出火太刀

強化持續

我連續出輕弩 4把

交換 ok?

我只係想刷齊新個批 r8武器 太刀都2把

其實但丁skin左手舊石膏係咩嚟

求斷線場
利申識打主修輕弩，識放爆G，打前腳，斷尾先眠
可以唔植生加快進度

成段野好似online game打副本

撚我植生

off 了

4ZRB6ipEGh2G

咁又冇錯wo

貝貝團

揸冰弓打1 2區
你仲唔係植生

真心無植好耐，又要由頭黎過

我都冇植 懶得搞

求團++

識控場、嘲諷，主遠攻all in輸出，全身橙裝客製頂防

pro+ssd優勢 植完其他隊友岩岩好

投射器掛

係咁斷
又卡小隊處理中

巴打，呢把點

終於出冰統槍 打打下不知不覺有5把火弓

#9

個場爆咗？狂入分流

係 轉用code

Full full地

求斷線場 可以幫手執腳毛

暫時見到有15個人…

pc求鋼龍隊友

而家人數應該係啱啱好

家陣有16個人喺到
有1隊會少一個

有無斷線埸 成個禮拜返夜刷唔到

Full哂

好似有個公開code 場 你追追po

爛輝全武器list

拉上少少有4ZR既場

撞入左了 感謝各位大哥

扮忙爆角

今次爛輝活動到幾時？

星期五上午8點

得一星期？ 冇啦冇啦我把火弓

今場出 點睇

屌 3區勁快落去

下次努力

啱啱出左第7把

滅龍石大法 ？

係咪射左石？

咪吹啦

有冇斷線場呀

推

一落去我就比左4粒
之後佢噴左3野就落左去
都無機斷

唔柒打 場場梗有班入黎負責死嘅

咁正

其實真係幾易出
利申：5把

我5把 差5樣新武未刷到

公平咩

我之前打街場 次次都係死曬係第2區 我又有 人地又有

好睇人 總有一兩種特別難出 例如我把輕弩
利申：3把火弓

你地而加3人？

唔知做乜斷鬼左線 正好得閒up張圖上黎

有無爛西場
求巴打邀一邀thx

係

有冇爛西斷線場呀 冇人理我呢個孤兒仔

如我我無賣我應該出左6 7把火雙

一把都冇

點解你可以留曬起來

冇左間爛輝房?

專登留啲大家好想要既

係咪4Z果間? 我都入唔返

個個走晒去打爛閪
等多十分鐘無人打貝 off算

係咪斷左線?

間房GG左

斷晒 我仲要一次都未打

係咪彈晒？

有冇新房

似掛個果斷左 大家咁好彩出晒去打

媽呀！我得左！
輕弩援擊入手

賣輕弩等佢多啲stock派俾我ok？

呢隻game 真係讀心到PK
打左成日,1把推薦list 既野都唔出我...

之前話出唔到既耐障珠,自從齊三珠後,而家出到一打俾我

唔係
好多人未出發

咁可能死場 之前都試過

會唔會開過一齊執腳印？

已經囤積居奇緊啲援輕援重同76

有冇斷線場
識打

我join

我可以入
搵人開

賣援擊比me ok?收平d

我都入
Thx

會唔會場主比我 我唔斷 比多個入會好d

口乜天使快

有CODE嗎

3區係咪射窒佢1次就停手？
1區左下出既係咪有機會發呆2次都要掉窒佢

口乜期期都係第一個齊武

ok啊

越多越好 但最好唔好頻繁

3CPvui7CECtw

加個密?

有冇公會房有人打任務或者掛緊機可以借嚟用

如果唔係我哋執完又係一齊斷

新場

求爛輝場曲
Psn:Neto-0822

]

新房斷線爛西，要由頭執

所以期期都做到天使

有冇斷線團
識打

唔洗急 最緊要快
我唔明啊大師

上次都係天使carry我刷到齊武

PUSH 依個 果個無加密唔太想入

想問開荒有咩要特別注意?
第一次幫手

apM3htJ6mHQ
一場lv5 即食
差3個

查理巴，而家17/16，請等一等

入唔到wo

打左 26 場，一把新武都無
而雷弓繼續等緊，而家 136 場

睇得出

OK

係咪滿左人

斷線爛西

查理入得

一齊執，如果再消失就我掛啦

#4 第二三點

兩隊執緊

撞得太多畀佢暫時block左

即係觸發硬直次數越多越好
但硬直之間的間隔唔好痴得太埋
例如 硬直1 觸發完 都未企穩就觸發硬直2 就唔太理想

成日睇片

咁我地開住一場先

去先，完場有位講我知

入左

我打埋依場去流浪比你入啦

但咁喎 無你分身長掛 我都唔會咁快齊

唔洗 我打埋weak了

2位天使

有？？？小隊可以直接入

垃圾網絡

天使

終於完我齊武夢

差兩個

齊武嘅巴打，你地打左幾多轉

有愛

屌 d人唔撚識既
係到掘野唔set爆彈係咪on9架

佢出咗幾耐我打左幾耐

1區？

剩係賣武器 身家多左一千萬

下次左下出 我放完炸彈 行過去扔佢老尾

1000萬金錢增長算唔算指標？
利申800萬12件

yes 係到掘骨 我屌佢地

就夠6lv，入定黎可以開打

頭2日出左火弓 太刀 輕弩 心諗好快打齊 點知打到今日仲差5樣

兩把火刀 我我火弓啊

打開識打既我唔會怪佢
利申:有土龍達人

我加埋賣爛輝材料，一千八百萬

我4把 交換ok?

全r6

爆G 爆胸其實2粒就夠

淨係爛閪d換金道具都賣到幾千萬

但要炸紅

來吧 我幫你 我齊武啦

相信佢應該係指單純賣武器

比多個參考你 我前前後後打左1600張黎明票 仲差新輕弩

加油 好事陸續來 最後一日啦

係冇人炸牆 冇人做野 on99咁企哂係到

夠6lv可開打，入黎啦記住唔好亂黎

一路執一路驚有人會爆角

6lv了, 大家可以入黎

仲有位

Sing 爺 charlie

我已經係你集會區啦 你唔講野我off㗎啦

已開

兩隊半打緊

頭先1區冇人嚟放爆G

我轉頭入

再夾下 我都發緊呆放左一桶only

多謝cm大佬生日加持

兩人開？

有冇巴打可以幫手開新白風 救難信號搵極都搵唔到

睇到我唔記得轉冰弓

有位巴打唔係話入嚟咩？

口乜天使hb

輕弩

舊版

hb

天使HB

黎

口乜生日快樂

再開多場

屌 巴打 入嚟嗰兩個係嚟搞事嘅

多謝各位先 祝各位出到心水R7R8

辣撒sunny而家全世界都知我生日

特登出黎join你

繼續 第三隊黎緊

有冇贏

3區掉石都唔係下下work

希望依個po可以喺6點前推爆，下個po改口乜天使生日快樂！

明明就爽緊

有無巴打組團打燦輝？

gun

上面有code

哈哈哈哈，終於出咗新R8喇

係眠笛呀

唔落石 4個人一齊掉 基本上穩

係咪要射頭？

依家應該2隊半定3隊，唔知有冇人hold緊

平時longbb負責hold

射身5粒 射頭唔知有加成

唔確定就每隊隔2-3分鐘先出發 時間唔差太遠應該可以1隊打緊 1隊等出發 1隊返緊

咁你點搵空間爆尾

麻痹

查理呢次好似幾成功

落唔落石好？

嚟緊嚟緊

無麻痹 要斷尾都係落石好d

落石有陣時搞到佢唔肯落4區

我入唔番

一落地就連我技

巴打 如果我轉長槍你俾唔比到輸出？

Try try la

呃 可以掛 trytry

轉打手：）

再黎一個強力支援

斷線-2

最佳分工
重弩冰弓打頭
輕弩雷弓一人一邊前後腳

試下兩隊三人咁就個個都可玩

我地抖抖先
好似shower tgt

突然斷咗
都唔知咩事

近戰真係好難打

我千辛萬苦終於得到你啦

我只能夠葡萄

會所冇事

鎚 大劍 棍都唔難

可以做天使了

打打下就會有人入

本來想訓 但沖完涼精神左可以打多陣

i know that feel

迴光反照黎架炸

手汗都出埋

你又岩wo

斷線爛西求邀
fatenomoi

剛入左黎 巴打們多多指教

仆街 又斷

個場冇左

你地輸出有d 難搞

連唔到集會所

死左場

gg冇人hold場

有無巴打再開？

巴打有冇位求收留

一係我騎？

有人係度 但彈晒

2區開始先騎 1區我可以暈3次

有保險金寶貝

三角個陣係咪可以唔捉住

嗯

又冇咗
你哋開個場，我幫你哋hold

巴打 入唔返個集會所

PSN:fatenomoi
爛西求邀請

自己入嚟執腳印，我放住喺度先

已開team

有冇位

直頭無人

可能啲人見有3場就瞓晒

照入先

我一場金都未拎到

等緊大家

盡嗮力啦

唔撚係啊

不如你做奶媽啦 tam巴

仲有無巴打入嚟一齊打？

我帶支笛出黎鳩吹下

血太薄啦 你地兩個 做奶媽會好很多

你覺得差唔多就好行去舊石附近

Me 2am 收皮

我已經用最高攻嘅太刀幫你全力輸出了 唔驚 今次一take過

騎乘巴打 你要三角騎 你o騎乘值仲衰過我弓箭

著藍色戈件浮空衣都可以加強騎乘

最高攻 太刀？

咩係三角騎

我知呀 咁啱你騎咗

聽朝8點 極貝貝
又可以由頭貓到尾

我見你騎勁耐都未上

2場more

我騎得一次 係2區

有冇斷線場有位

真。弓手騎乘達人

希望在明天

Same 2am weak

巴打你戈套唔係奶媽裝來架wor
唔係帶支笛就叫奶媽

哈哈 偷唔到雞

我做？

你來 輸出我來啦

火太刀

頭先打到最尾藥盡而死
極貝貝都唔知點算

補左火片
差火太刀 冰鎚 風漂銃

打機都要扮工？

請問各位巴打仲有無場可以入？

我差
蟲棍 銃槍 弓 輕弩 鎚

聽日我陪u刷 一定出

只求輕弩

刷到8點

得兩套裝 諗全帶支笛吹兩野轉區算

蟲棍 大劍 鎚 片手 雙刀 聽日努力

0輕弩0重弩 同埋差把水弓

我媽咪唔比我超過夜晚10點訓

聽晚打到8點直落極貝都仲得

其實前前後後都6個人入過嚟

去打救難算 廢時等

入人地街場算 等人地刷到lv5就打

爛輝有救難架？lv 1救難？

Weak 聽晚再刷

最後一場

入人地場呀 仲有冇4格打 係咪同我打晒

咁weak啦

係咪無爛輝斷線埸喇

斷線集會仲有位，想打留psn

原來沒有從來都沒有...

今次爛輝一把岩用都無, 我想要把雷弓者

仲有啲2人4格
不過有斷線房你返去刷難輝啦
我挑起咗條癮想正正經經打

咪撚癲啦 快d刷完 屠極貝貝

正經打爛輝？

挑戰lv1爆角

我想挑戰

老老實實 見到2區個情況 我想走場

hahaha 冇嗮回血啊

快快手推埋個PO想訓

咩情況 嚇死頂咗我出去

求開心啫，街場好多人正正經經咁打緊

奶媽個狀況我都理解
我真係理解唔到點解騎住可以眠佐

我都以為會死

1001

1000

999

998

係我 我好似彈盡自動轉咗眠彈

997

希望依個po可以喺6點前推爆，下個po改口乜天使生日快樂！
推

1002

1003

1010

903

口

乜

天

使

生

日

快

樂

abc

!!!!!

996

2001